Jestem studentem Politechniki Wrocławskiej - kierunek Informatyka - Wydział Elektroniki
Udostępniam projekty i zadania wykonane przeze mnie.
Interesuję się głównie jezykami programowania: C++ i JAVA, a także projektowaniem gier komputerowych oraz sieci komputerowych.
